其實舒華拍DUMDi DUMDi個MV嗰陣有冇覺得自己好ON9

唱得一句淨係喺background到un下un下
好似小學聖誕聯禮會一個人喺班房後面chokchok下嗰啲special kid (唔係我)